《共鳴系列》 有無人出到黎讀大專or返工 會好掛住返中學嘅時光

哈囉 大家好 我係吳浩康
本人想係連登打一啲我覺得會引起共鳴嘅事 令一眾連登嘅師兄師妹們 一齊停一停 笑一笑 輕鬆休息下。並且令大家可以留意更多身邊嘅事和物
本人會盡全力諗下會令大家睇完 會心微笑嘅共鳴事 睇完希望會內心講一聲 “係喎 ”
本人亦會每日打一個《共鳴系列》
希望大家多多支持

本人係一個ive仔 返學放學都會有好多時間坐車 有時靜落黎 大家會唔會諗起返中學嘅點點滴滴? 同中學朋友打波? 一齊幫miss/ sir 慶祝生日? 同成班中學fd去學校旅行?專登同老師作反?

仲有太多太多 有時 睇返電話裏面同學嘅照片 影片 同學嘅畢業致詞 原來 已經一去不返

睇返依家手頭上嘅project 功課 或者面對未知嘅未來 每當我覺得好迷惘嘅時候 先會覺得 原來中學 係好輕鬆

你的同學 現在還好嗎? 不如攞起你手上嘅電話 聯絡一下舊同學 也許 會勾起更多回憶

好可惜 時光並無得返轉頭 如果 可以比我為返中學加一個期限 我希望 係七日
因為,,,,,下篇共鳴系列 將會明日放送

ccv

希望大家下次見到我 會加句 (乜咁岩吖 吳生)
多謝